夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唔醒仲好

不了

唔喎

？？？？

嗚

唉

搵唔到工

！！！！

咩工

想要影相拍片 好難搵

勁 攝影師

想要助理咋

利害

Im back

who

唔認得了？

去左邊

自閉長時間 終於睇左e生

good 如何

上番水
你地如何

還好啦

咁就好了